（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（6）

大家想投票請入原po
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中

請大家多多G持
合力趕走劣質引戰狗

傳送門

(Admin肯做嘢未呢）建議admin封鎖#50328玄學大師詹惟中，發表強姦言論傷害受害人(4)

- 分享自 LIHKG

好文共賞

本po3三台柱 不定時gut個屎忽企出嚟接客
歡迎多多幫襯 任屌唔嬲

#50328 玄學大師詹惟中 （玄狗/詹狗）
#17799 朱智賢（朱閪/豬閪）
#306681 大英帝國（將軍澳天晉/大英解密/大英wiki/大英跟尾狗）

喂 五毛 我屌你老母呀

其實成個連登都冇人想同你班撚屌拗 淨係想知你冚家幾撚時確診支那肺炎啫
殺傷力好低呀嘛 流感呀嘛 唔該你中嚟睇下

5毛 大英帝國 #306681 : 武漢肺炎嘅殺傷力同普通流感差唔多

特別回顧

由會員Genzo 提供

我懷疑條友自己改wikipedia 去"證明" 人哋係5毛.
畀你睇吓

將軍澳/上海天晉，沃門天晉
蒲頭啦，慢慢同你玩呀

解密狗你知唔撚知你老母俾狗屌?
我梗係知你老母係林奠 我先用加密 點知隻狗又同我解返密

傳送門：（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（5）

#873 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚死我
一路copy一路笑

佢好撚中意串鳩我溝唔到女
我又想問下乜溝女真係100%溝到嘅咩
100%溝到個啲叫配種呀 解密狗

笑還笑 記得report佢啲惡意解密reply

放心 每日一篇

我覺得佢現實中係毒撚添，邊會有女鍾意咁既on9仔呀 cls
我有鳩既我都覺得佢柒啦，更何況係女人

佢今日入我個post淨係洗咗兩個reply
得$1.6 nmsl冥幣

report唔知有無用，但係見佢一次，就撚到佢仆街

佢應該係真心覺得post我段千字文會打沉我
點知成個post都冇人理佢

喂 解密狗 你咪撚做埋曬啲咁撚on9嘅嘢啦
我係真係唔撚會驚㗎 亦都唔撚會覺得醜怪

話時話你改wiki就真係好撚柒 柒撚到飛天

大英解密真係無撚改錯名 連wiki 都郁埋

請keep住report 人一多就成事

唔怪得佢有dual citizenship la
賣國賣返黎

屌閪佢都無資格啦，第日生個好似佢咁撚on9既仔女咪害咗佢地

點呀詹狗，唔係好鍾意玩一騎當千咩，入黎啦，讓個位俾你呀，敢唔敢呀on9仔

咁講真 兩棵nmsl韭菜溝埋一齊 咪又係生返棵韭菜出嚟
唔通會生到個正常人咩

推

正想講 有時間都寧願打下機煲下劇啦
mon連登真係浪費生命

仲要用dual citizenship 打飛機wor

我極度懷疑連BC 都無添

點樣dual法 nmsl溝北泡?

FINAL VERSION of 50 cents bet table
備注： 將軍澳/上海天晉 （假）＝ 大英帝國 （P牌仔）
沃門天晉 ＝ 玄狗
每注10個膠，收益會全數資助三隻五毛狗
將軍澳/上海天晉 （假）先蒲頭：1 to 3
朱智賢先蒲頭： 1 to 4
沃門天晉先蒲頭：1 to 10

三重彩： 每10個膠派注
將軍澳/上海天晉 （假） > 沃門天晉 > 朱智賢： 1000
將軍澳/上海天晉 （假） > 朱智賢 > 沃門天晉： 1200
沃門天晉 > 將軍澳/上海天晉 （假） > 朱智賢 ： 1500
沃門天晉 > 朱智賢 > 將軍澳/上海天晉 （假） ： 1600
朱智賢 > 將軍澳/上海天晉 （假） > 沃門天晉 ： 4000
朱智賢 > 沃門天晉 > 將軍澳/上海天晉 （假） ： 6000

得將軍澳/上海天晉 （假）蒲頭：1 to 2.5
得將軍澳/上海天晉 （假）同沃門天晉蒲頭：1 to 4.1
得將軍澳/上海天晉 （假）同朱智賢蒲頭： 1 to 7
得沃門天晉蒲頭： 1 to 20
得沃門天晉同朱智賢蒲頭： 1 to 50
得朱智賢蒲頭： 1 to 100
三個會蒲頭：1 to 70
三個都唔蒲頭： 1 to 10

買定離手呀
（三隻狗唔俾落注呀）

葡籍支那

我話你知 我已經破解到你個莊啦
只要一日重有我喺度 天晉解密就會老是常現

我要all in曬落膽拖！！ 解密狗做膽！！
今均真係可以約經紀睇樓

葡 澳門手足要篤灰

似乎你好有決心喎ching

但拖乜就真係唔sure

都係果句，本多終勝

賭膠嚟講 唔會有人多膠得過紅登草泥Joe

吾等有八幡大菩薩加持

買得將軍澳/上海天晉(假）蒲頭 同沃門天晉
落 三萬thx

利申：此圖源於 檸檬大吉嶺 絲打's comment

勇者無懼 有賭未為輸呀

更何況吾等受八幡大菩薩 本多終勝加持

祝君好運

武運昌隆

油哥識貨呀果然係勇者

您投注的項目為：
得將軍澳/上海天晉 （假）同沃門天晉蒲頭：1 to 4.1

如果一注獨中，你會獲得：
123,000 膠

多謝依位善長仁翁 -》 油哥

最後巴打，祝您好運

ching, 落幾多注呀依家就係表現你決心既時候

上面每樣落一萬 湊夠三萬好意頭

咁多膠
可以做啲咩呢

好有決心喎ching我欣賞你

您投注的項目為：
得將軍澳/上海天晉 （假）同沃門天晉蒲頭：1 to 4.1 （10,000)
得將軍澳/上海天晉 （假）同朱智賢蒲頭： 1 to 7 (10,000)
三個會蒲頭：1 to 70 (10,000)

如果一注獨中，你會獲得：
811,000 膠

多謝依位善長仁翁 -》 鮮嫩哥

最後巴打，祝您武運昌隆

一人一粒掟死呢三隻狗

每注10個膠，收益會全數資助三隻五毛狗

都得

我驚唔夠多呀

我最盡贏到80萬膠
大家一齊集氣

詹狗有蒲頭，但係無黎到依度

等多陣 解密狗7點左右就會入嚟洗版

諗計chok佢入嚟

佢暫時唔敢入黎啦，柒到喊

屌 條撚頭唔入嚟 我點撚樣贏到爆廠呀

大佬

所有依個po 既巴絲， d 五毛去曬依個 post 葡頭

請幫手

致2020所有考生及同路人

仆佢個街將軍澳天晉，有無人可以第日開post 公審依條人渣

將軍澳天晉 快啲返嚟
喺度等緊你啊

怒漢巴

我睇你d 圖睇上癮呀

利申 非gay

屌，DSE關佢哋咩事呀？

佢地既任務黎，要打沉香港既下一代

任其是天晉依條仆街，玩搗亂

隻狗惡到人地同班同學仔講加油都唔俾
好大既官威呀

原諒小弟之前block過你

香港有乜野好野，佢地就會去破壞

都幾明顯 專搵啲可能會涉及到政治範疇既po 別有用心地留言

第日要公審呀，將軍澳天晉肯定要

Sure 不過佢依家已經係隻過街老鼠

支持

大家識做啦

睇到自己咁高

將軍澳天晉好慘，無人幫佢依家得佢吠

佢做咗condom

隻狗真係打個字都俾人笑俾位人入 肉酸到

佢依家唔敢入嚟㗎啦 俾人發現改wiki咁撚柒
隻狗咁柒 撚佢都嫌曬時間

所以咪唔敢入黎囉
依家得一隻周圍吠

問題係點解仲可以咁惡，詹狗隻狗都咁惡，詹狗一定要ban

唔知呀

巴打，希望你能夠幫手狙擊佢

沃門天晉 > 將軍澳/上海天晉 （假） > 朱智賢 ： 1500
今日睇呢個

怒漢巴，有無性趣玩下
FINAL VERSION of 50 cents bet table
備注： 將軍澳/上海天晉 （假）＝ 大英帝國 （P牌仔）
沃門天晉 ＝ 玄狗

每注10個膠，收益會全數資助三隻五毛狗
將軍澳/上海天晉 （假）先蒲頭：1 to 3
朱智賢先蒲頭： 1 to 4
沃門天晉先蒲頭：1 to 10

三重彩： 每10個膠派注
將軍澳/上海天晉 （假） > 沃門天晉 > 朱智賢： 1000
將軍澳/上海天晉 （假） > 朱智賢 > 沃門天晉： 1200
沃門天晉 > 將軍澳/上海天晉 （假） > 朱智賢 ： 1500
沃門天晉 > 朱智賢 > 將軍澳/上海天晉 （假） ： 1600
朱智賢 > 將軍澳/上海天晉 （假） > 沃門天晉 ： 4000
朱智賢 > 沃門天晉 > 將軍澳/上海天晉 （假） ： 6000

得將軍澳/上海天晉 （假）蒲頭：1 to 2.5
得將軍澳/上海天晉 （假）同沃門天晉蒲頭：1 to 4.1
得將軍澳/上海天晉 （假）同朱智賢蒲頭： 1 to 7
得沃門天晉蒲頭： 1 to 20
得沃門天晉同朱智賢蒲頭： 1 to 50
得朱智賢蒲頭： 1 to 100
三個會蒲頭：1 to 70
三個都唔蒲頭： 1 to 10

買定離手呀
（三隻狗唔俾落注呀）

ching, 係時候要表現你決心既時候啦落幾多注

屙煙 已約經紀睇樓 輕鬆

幫推

10 萬膠？？？

心血小 頂唔緊咁基

Yup

淨係得天晉哥(假冒）蒲頭
照舊 三萬thx
再買多注沃門天晉加天晉哥(假冒）蒲頭
都係 三萬thx

Silencio哥識貨呀

您投注的項目為：
沃門天晉 > 將軍澳/上海天晉 （假） > 朱智賢 ： 1500
（100,000 膠 ＝10,000 注）

如果一注獨中，你會獲得：
15,000,000 膠 (1 千5 百萬 膠）

多謝依位善長仁翁 -》 Silencio哥

最後巴打，祝您好運
（忠告：賭博涉及風險，勸告各位巴絲慬慎投機）

油哥識貨呀又做勇者喎你

您投注的項目為：
得將軍澳/上海天晉 （假）蒲頭：1 to 2.5
得將軍澳/上海天晉 （假）同沃門天晉蒲頭：1 to 4.1

如果一注獨中，你會獲得：
198,000 膠

多謝依位善長仁翁 -》 油哥

最後巴打，祝您好運

更正，計錯數
Silencio哥識貨呀

您投注的項目為：
沃門天晉 > 將軍澳/上海天晉 （假） > 朱智賢 ： 1500

如果一注獨中，你會獲得：
150,000,000 膠 (1 億5 千萬 膠）

多謝依位善長仁翁 -》 Silencio哥

最後巴打，祝您好運
（忠告：賭博涉及風險，勸告各位巴絲慬慎投機）

Attention seeking 澳門曱甴一隻

yo 巴打，又見啦

加多注 冇人入
都係三萬thx

睇怕下次要有截注時間

下次啦

推一下先

似乎油哥你要開齋贏錢啦喎

幾時派膠呀

唔好咁老定住

實食冇痴牙

好大機會你中架
只不過之前你已經賭咗12萬膠到

唔好提
就快破產
次次都爭 朱智賢

一野翻本呀

仲有半粒鐘

油哥成功獲利：300,000 膠 thx

獎金將會存入閣下之連登銀行戶口

再次恭喜油哥

光復香港
時代革命

再此
我地再次屌鳩詹狗，朱狗，同將軍澳天晉
廢撚到唔敢蒲頭，正柒頭

輕鬆贏膠
詹狗 朱狗 將軍澳天晉 快d蒲頭啦
等我用三萬粒膠揼死你地

再次本莊祝福所有賭家得償所望

詹狗開左個引戰po 頭幾個cm收左佢皮

玄狗又上水啦

佢都on9 既，鬼得閒理佢咩

Btw 詹狗話玩一騎當千，但次次得個講字
反而天晉唔同呀，下下單機挑機（雖然佢好撚柒）

邊到？

我呢喂

請等等，連登馬會正在運算當中

Pepe哥 好勁

我都唔想睇㗎 一打開連登就見到個引戰嘅topic
再睇user 先知係個柒頭皮

ching 你好似無樣中喎
不過為鼓勵大家繼續支持本慈善項目
本莊家將會還所有賭注俾各位
希望大家繼續.....

屌佢地老味臭閪

條撚屌除咗識解密重識啲咩
死撐飯蓋?

果然連登仔真係燈撚到
依加呢個鐘數 都係得7版

一騎當千，語言障礙

證明佢地唔夠我地撚，唔敢入黎啦

廢撚

屌佢都費閪事

問題係佢死纏爛打呢我今日先俾佢煩鳩

咁佢都要搵食
成撚日入我post洗埋啲一式一樣嘅嘢係冇錢收

放心，希望在明天

更何況吾等受八幡大菩薩加持護身

冇錯

但係佢低質呀，做唔到實質效果，今日佢先俾人屌到潛水

好心連囝快撚啲做嘢del撚咗個P牌ac啦

詹狗都當佢condom 啦

好懷疑詹狗冇意識到呢個解密P牌嘅存在

我諗天晉哥係半途出家，真心膠黎
真心到我都覺得好驚奇

其實唔係 Genzo巴同佢嘈咗成個post

但係條友真心到玩自爆兼認真到改wiki喎，邊夠佢玩呀

我唔會真心覺得佢有自爆到

佢地上水未
係咪太㭍唔敢上呀

ching 都含理，佢個天晉應該係假，但係我估佢真係住係將軍澳

重好講 搞到我贏都變輸

住堆填區

我輸咗幾日
先贏咋

呀

有賭未為輸呀師兄

賭膠真係

係曱甴屋

油哥你知道本多忠勝時真締喎

賭膠姐我地有無限QE

咁又係

放心，我地連登央行有獨立既財政自主權同借貸體系，隨時可以因應需要而進行qe,務求令賭局更具多元化

go go go

Ching, 下次輸咗 莊家將不會還發賭注

但係連登央行將會聯同賭場當局為各位ching準備一個度身定造既融資計劃(免息貸款） 令各位ching 可以放心自由大幅度投機

換言之，借到玩死詹狗朱狗天晉哥都無所謂

忠告：借錢緊要還 咪俾錢中介

我大把膠輸
聽日再賭過

賭場真正賺錢既原因

必勝法... 及早離去！！

條友入過好多個"反5毛" post 度搞事架啦.

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

放心，本行 （本莊）將會全力支持各位ching

巴打，佢依家應該唔會係到蒲頭，似會煩鳩我多d

好簡單. 呢個post 係開嚟討論某啲會員. 某程度上點打都唔會爛

但佢入其他post 度, 就可以有機會造成"干擾該post 嘅效果", 即所謂"打爛個post"

啱呀，阻唔到佢

到此一遊

三個都唔蒲頭
all in

多謝依位善長仁翁

利申：截注時間為 3：00 p.m

+1

okok ching, how much u wanna bet? 玩埋孖展

支持！ 推！

Thx ching

留名學野呀巴打，我俾佢煩到唔想理佢啦

心情靚就屌佢兩撚，唔得閒就fing開佢。
佢呢班支那肉便器，只適合有這種宿命。

佢超似求愛不遂然後做痴漢果d fd好撚癲喎，之前佢玩到老作自己住天晉3B 又話自己有老婆ff 得好撚癲喎

Yo 簡單姐

我推斷佢係支那新移民/14歲或以下/單親家庭

btw連登真心墮落了，連仔連幾件五毛都搞唔掂...

早晨啊皮皮哥

多謝支持

佢好想人地理佢，好明顯係現實生活中缺乏存在感既人

重要佢學識好少但係又賣弄學識，應該覺得自己懷才不遇添

詹狗就似玩膠就算，隻大英（我地叫佢天晉哥）就似係真心膠柒柒地個隻

有志氣

簡單姐

10萬 賭佢齊齊笠水

我地屌毛還屌毛，別忘記Twitter要人

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

Okok

我推斷佢係青山病人偷上網
連仔真係要屌 洗乜理班毛9up嗰套
我真心睇唔出班毛有乜所謂唔同政見/意見
淨係識搵位入示威

以為脫離fb，上了連登就找到了淨土，那知還是賤毛橫行的支那地方。

比比哥 都好勁
我都想學野

講依d油哥，你都唔弱啦

仲要最近有好多五毛蒲頭，之前幫dse 考生加油都有幾個五毛一齊亂入
最衰就係連仔ban 人係睇過user 有無惡意洗版先ban

唔好講笑啦
比比哥
邊有得同你地比

哇，講呢d, 我都係學genzo 巴打咋

條友一詞窮好多時就會copy and paste 死loop

佢可以咁樣玩足半年

牠進步了 識改wiki

係癲撚咗同真心咗

睇返張cap圖都想搵窿捐
媽呀

為咗證明自己，你可以去到幾盡？

佢勁在c&p當贏左中式無恥

我都唔明係網上證明自己唔係五毛既意義原來係咁重要架

所以我咪話佢係阿Q嚟

或者係崩口人忌崩口碗呢

所以咪話佢真心膠囉，詹狗都唔會咁做啦

條友的確係好無恥, 你有理有據佢都可以不斷當睇唔到

又有條傻鳩攬佢喎

又睇到自己咁高 係未狗嚟㗎

似PC狗，真心，我串佢係毅進仔佢都唔敢駁

廢事係人地個po到開戰 唔係真係想串柒隻爛英狗
講到自己好有計咁
實情柒撚到呀媽都唔敢睇

同佢講澳門人口音好柒 澳門人好撚蠢佢就會好嬲

所以我咪串佢，攬一個五毛都攬個醒目d呀
點會攬個on9仔架

依樣就算啦，澳門人同澳狗唔同既有好多澳門人企係我依邊，所以我唔敢話澳門d乜野柒

只不過依隻澳狗有好多五毛攬佢架，所以我地一定要做野

真係怪怪地
啲音調不正常地飄高飄地

個post都依加都淨係得12頁

淨係識jer鳩我有冇女

慢慢推 唔洗急 哥唔追1001

牠重識玩解密

條傻鳩都攬過詹畜

佢對我都係.
好簡單. 如果你話有, 咁佢可以問: 證據?
咁你有女又點? 唔通拎自己同自己女友出嚟畀人點相咩? 正常都唔會架嘛. 咁佢咪可以得逞囉

佢話你"無"一樣嘢, 佢又唔洗畀證明嘅. 佢咪屈你呢樣嘢囉

緊係有，佢都係詹狗隻狗黎，亦都係pc 狗

想既話入黎依到同佢打啦
最後個頁
致2020所有考生及同路人

放心，佢依條on9都唔多似有女

咁嗰邊受唔受注

暫時唔受注啦知莊輸到仆街啦

ok

但係聽日可以玩下個邊

油油deedee

Pish

User: 大英帝國 #306681 喺 () #37 條thread入面聲稱自己打算唔再回時, 唔承認自己係笠水狗, 而家呢個post 入面人影都唔見. 如果咁樣都唔叫笠水, 我真係唔知乜先叫笠水

鬼叫你咁尾機搵到佢改wiki
咁柒 仲邊敢入嚟呀

不過佢係其他po都會吠㗎 零姑息

搞撚到我賭輸咗膠

認輸啦

點解輸啊

你太strong
我太weak

傻 大家都係strong仔

連登賭場同連登央行將會結算昨日和今投注日結果，稍後公佈

Strong哥

你地先係

放心，連登賭場將會為閣下提供一個合理既貸款計劃

我都廢撚事理佢

至少將軍澳天晉條友真係潛咗
依個係你地既功勞

係佢自動潛水
唔關我哋事

放心，連登賭場將會有合理賠償俾大家，每位會員將會得到3萬膠以共渡無得睇狗表現既娛樂時間

仲未瞓嘅

失眠

快d瞓啦

仲推緊

輕鬆推

巴打

push

Pepe哥

油哥

快d去極速公 個新po

係嘅大佬

比比哥

仲未ban

玄學大師詹惟中係雞係公廁

連主唔做野真係對唔住良知

百屌還不成材 這就是連子

詹狗嗰兩隻狗呢
消失咗咁耐既
果然係五毛狗

佢地有係其他po出現 見過幾次

全部係任務post 蒲頭，佢地依家唔會貿貿然同我地引戰

任務po 心照

睇怕個bet table 要加入新元素啦

冇跟開車，請問點解要ban

#2傳送門幫到你
Btw
會員#50328玄學大師詹惟中對於強姦案發表侮辱及不實言論，案件已經進入司法程序，其言論有可能對案中受害人有極大傷害及影響案情

另外於多個po刻意留言引戰破壞正常討論 又有分身ac之嫌 有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的

澳狗

澳狗老母幾好屌

澳門狗

馬交毒瘤s

仲要taste 都幾差下，鍾意d娘到爆既大陸女

喔又係呢條傻鳩澳門狗

得罪我地手足想走 屌你老母死澳狗

澳狗老母是咁樣的

隻狗有係入面留言 又撞到佢 慘

梗係啦 隻狗老母閪痕 揾港屎止痕

天晉無端端係依個post 挑我機

可能呢個都係佢sp嚟

幫下手好喎隻狗追住我嚟咬cls

我已經捽緊連囝 叫佢快撚啲bam撚咗隻解密狗
好過同佢嘈

真心 揾多啲人一齊report佢啲惡意解密留言
集到氣就成事

有人屌鳩佢啦

好撚柒呀屌

屌鳩佢冇用 係要bam同封ip先有用

佢惡到去屌鳩人cls

狗嚟

依隻狗養唔熟啦幫詹狗做勢都做得咁柒

pishh

pish

連囝又唔撚bam又唔撚做嘢又剩

佢仲係到屌鳩我，瘋狗嚟

認真你就輸了

無理佢啦

比比哥 下次佢上水 即刻叫我

多謝你呀油哥

佢鍾情於你

痴漢

冇辦法啦 比比哥你太吸引

佢係咁我就
你

笑死 癲狗症又發作 好肉酸

佢向你求愛不遂
向你報復
好恐怖

上連登都俾痴事佬搞，連仔快d做野啦

堅似瘋狗症喎

佢真係好似 淨係追住你
唔通佢咁癲 mon你喺邊

如果佢係5毛的話, mon 住又有乜出奇

好明顯係啦，我已經阻佢搵食啦

話佢白卡佬真係唔過份，佢係會屌鳩埋其他人cls

我都俾佢吠左兩聲

由佢算？定點？

無事無幹的話，無謂打爛人哋個post

啱，由佢算

我之前見到會留個五毛勿覆就算
之後由佢地吠吠吠

巴打，可以點樣幫你手？

暫時唔洗啦，多謝你ching
不過請幫手report 大英帝國（P牌）就得架啦great thx

好有型

邊有你地咁有型呀

咁型 唔怪得將軍澳天晉 咁鍾意你啦

覺得佢想中途轉基 溝你呀

我投降啦油哥

幾好呀
考慮吓

不了，痴漢

好過五十路啦
佢送上門都唔要

40路得唔得呀

佢肯定係柒頭皮啦，中途轉機都唔會對佢有興趣

阿sa.jpg

八十路啱唔啱呀

免費都唔要

好彩你出依幅圖咋，幾驚你出個張av80路姊妹

免費都不了，你中途轉機你會唔會要佢呀

我唔想比人ban

你有興趣 send比你

不了唔想做春代宗師

如果屌完有錢收 可以考慮吓

有好多私人珍藏
唔想睇吓

哇，油哥

邊路先

引用 五十路嗰個po
柒頭皮都係肉, 好過去自瀆
仲有錢收 何樂而不為

咁我寧願出錢包其他人啦
要被包都係俾女人包啦

你想睇邊路

你熟邊路先

邊路都咁熟

我最多三十尾四十頭

sick ball

你知道嗎？攻擊你的五毛，很可能係中國在囚人士

我地嘅應該係馬交的在囚人士

廣東人都可能識港澳文化啫

不過廣東人某啲用字, 會睇得出唔香港

港屎依個term 真係第一次聽

幫手report隻狗啲解密reply
send埋email俾連囝就更好

我又推

推唔到都入一入來

P牌推都有用

[國際7.1戰線] 淪陷日就要宣報支英聯合聲明已經失效

原來扑左條友
灰氣引戰撚嚟

幫手入去推啦

網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。
如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映，我們將會深入調查及處理。

淨係呢條都可以封鳩佢

有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
我出第一個po已經講過呢點
但佢有幾隻護主犬仲話我無原因要ban佢
最重要連子扮睇唔到

解密狗入咗去幫條放負狗拖

[國際7.1戰線] 淪陷日就要宣報支英聯合聲明已經失效

樓主pin this
[置頂] LIHKG 常見問題

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早block 7左

新登記選民截止日期：2020年5月2日

以5毛 大英帝國 #306681 ( ) #638 嘅標準而言, 幾分鐘無回都可以叫"俾我屌到深潛" 的話,
即係
"大英帝國 #306681 條傻閪五毛又俾人屌到深潛"

Push

條友係唔入嚟喎

洗唔洗幫手撚佢？

暫時由佢啦

okok

詹狗同朱狗終於蒲頭，係詹狗個on9 post到, 仲加多隻狗添

其實佢地個ac同廢左都無乜分別
一開po 就過街老鼠咁俾人屌
全靠大家久唔久推po幫大家認清引戰廢毛

你啱，真係得我咁好人會理佢地

當撚下狗 無壞

如果你覺得條友有問題, 反駁同辯論就係一個畀其他人睇到條友其實有無問題嘅方法嚟

可惜呀，證明到佢地係有問題都無乜實質作用，佢地無恥到根本唔介意依d野

連仔做唔做嘢我哋控制唔到.
但點令一條友畀人睇到佢其實係點, 呢樣嘢個個都可以做

牠們的’詭辯‘ 大家有目共睹

明顯嘅就容易有目共睹
有啲陰啲陰啲帶風向嘅, 反駁同辯論就真係應該踢得爆
咁就可以令佢個account 黃咗

之後就唔少都會老羞成怒追住你嚟咬

明白

佢地剩係識copy & paste 同話人地係分化狗個陣時，大家都知乜事啦

密切監察

同時佢地專係重要任務post 蒲頭，大家要留意

如何回覆五毛而不失霸氣？

引戰呢個問題係好麻煩, 因為你喺該post 理佢, 就會有可能變成打爛個post.
所以另開一個post 專門屌嗰位有問題/懷疑有問題嘅人, 就唔怕"打爛個post"

當然, 其他嘅post, 唔係個個都怕被打爛嘅. 如果係嗰位有問題/懷疑有問題嘅人開嘅post, 咁就無所謂啦

治本方法就係搞返一場連登大屠殺

大登出都未攪到 連子就是鈍

詹狗弱智 唔好怪佢

弊在有好多狗幫佢護航呢

條傻鳩幫手推post 推得好呀

傻閪真係多

佢d狗有隻特別傻鳩，係會助攻幫我地推post

朱智賢？

朱狗笠返水係大英帝國

大英唔係著名毛咩

隻毛做咗詹狗隻跟尾狗，係咁幫詹狗返航

投降

詹狗肯死返澳門執骨未

油仔都喺度

原來佢咁出名
佢仲自爆自己住將軍澳添，老作自己住天晉3B,又改wiki 定義好撚真心膠我未見過五毛係咁on9

條傻鳩俾我地撚到佢仆街

又潛咗啦好撚on9呀佢

佢住天棚就有條友仲低莊過peter攞料

可能比澳門政府發現用連登就拉左去打靶

天晉係跳樓勝地嚟

我個澳門fd 都話詹狗on9影衰澳門人

詹狗可以起朵叫澳門劉馬車

一直喺到

叫油b得唔得

俾多d 澳門人知，今期澳門劉馬車最出位呀

你鐘意啦

光復濠江 時代革命

想試下兔b有幾多汁

煲底下有兔肉煲

想試吓有幾嫩

想睇下白花油有幾白

想睇吓你有幾大

大到嚇親你

好想見識吓

聽日黃店見啦

好
食完有咩做

貼下文宣 買下野咁

再之後呢

首先要捉到隻兔兔先

想唔想相約

想 即刻去爆房

邊到有兔兔

去逸東爆？

梗係啦

你估下

武漢野味市場

cls

你成日都失眠喎

係時候瞓

師傅
早唞

不要再說了.jpg

油油

想相約油b食黃

油dee 哥魅力沒法擋

比比哥都係啦

無你咁受歡迎我係small potato

你受歡迎d

澳門狗有23條，唔做五毛有咩做

做陪玩G

點會呀，俾五毛狗煩鳩就真

小妹都好受歡迎！

你都好受歡迎

不過解密狗就不了

兔兔仲好受支那人歡迎

怎麼可以吃兔兔

兔兔那麼可愛

Pepe哥 咩事呀

發生咩事

無事啦，係諗起條on9姐無事無事

嚇死我
以為你有咩唔開心呀

光復到香港 煲底一齊食兔肉煲

我係愛護動物撚

唔會啦，條友係個post 鳩up，諗緊佢可以咁無恥將所有concept 搞亂曬

g持詹狗食屎

ching對佢咁好?

辛苦你地成日推

同勇武比算得係啲咩

玄狗近日少出沒

牠開左個po點名叫你入 有乜感想

Attention Seeker

賤畜想屌人閪 發夢都冇咁早

慘撚到
搵返自己隻英狗解決咪得囉

gay

時運高 撞唔到

發唔發現仲有件唔知乜動手呼吸同連登教練跟班

請善用google

兩件都見過 同玄狗同一類人嚟

唔知乜動手呼吸上次俾我一野收佢皮喎，仲敢出嚟？

Btw 詹狗分身開on9 post, 又係得佢地兩個互comment

一張圖話你知連登係點樣淪陷

來了來了

詹畜出沒

隻五毛大英帝國喺嗰度出現都唔敢入嚟

佢好似俾admin bam 咗

係喎, 唔見咗佢, 你唔講我都唔覺

兩日前喺我post出現過

我都見到, 一個講牛油嘅post 入去搗亂

你俾佢三個追擊

玄狗朱狗大英帝國仲有件唔知乜動手呼吸

件五毛帝國乜事被ban?

佢被ban咗咩？

唔知呢? 唔見咗佢

應該唔係bam 淨係隱藏曬佢啲reply 好似係

條友我估佢分分鐘已經開咗個新分身都唔定

如果係真 咁隻狗重玩唔玩解密好呢

俾佢慢慢玩，條友on9慣，咪俾人bam都幾次囉

你就講得口爽 有冇諗過受害巴絲嘅感受

唉，admin 唔做野都無計
詹狗一定要收皮

大英帝國依條友我同佢玩幾耐都得，我實撚到佢仆街

tui

有冇玄狗動向

熱門

嗰件動手呼吸話要證明玄狗係五毛嘅link

中傷示威者嘅言論有眼睇啦
不過睇左睇個po 佢又係搵你自身經歷攻擊
你唔好俾佢spin到

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）